呢間和你車咩料

好伏, 登記咗嘅話, 睇路

連登未見過
又無交代點admin 法

有人上去留comment, 一問到法律同保險, 佢哋就九唔搭八

整檔咁嘅嘢, 仲要咁高調話係黃, 政府同班黑警唔搞鳩佢先出奇

佢哋話會審查, 但可以點審查? 是但搵隻黑警扮黃客做會員放蛇有幾難?

一般都要交哂身份證明牌簿住址銀行戶口俾佢，如果有伏的話會好大鑊......

其實連黃的台我都好有疑問

最怕係用嚟捉家長車......

登記做司機又要upload 身份證車牌牌簿燕梳, 點知佢哋會拎嚟做乜

的士都起碼攞正牌做生意, 呢啲網約車服務話晒都未合法, 政府要搞鳩佢, 非法載客取酬加冇三保已經收得皮

咪又係D唔想做85折果D偽黃

算吧啦 你去街站睇下班廢佬點排

on9

的士 有 黃的
van仔有 call 4 van

黃圈開始普及
幾撚多不知名係到打正旗號借機搵食

之前乜撚野龍龍van e家連呢個都想搞埋
先唔理係人定係鬼

打正黃色旗號真心好撚柒

以前hkber 夠落本宣傳, 最後咪又係收咗皮, 如果有得做, grab 同滴滴晨早嚟香港插旗啦

如果佢抽5-10%, 唔排除會吸引到啲唔怕死嘅司機加入, 反正可以雙開, 邊度有單就接邊度.

事實上uber 抽25% 又真係好食水深, 而家仲要tick 埋法律協議, 即係以後中蛇, uber 唔會再提供任何支援, 既然係咁, 佢憑乜嘢抽25% ?

好似早兩日先有個類似咁既野
好似叫 巴絲乜乜？
越黎越多人打呢個牌頭搵食

巴絲go 用貨van 做, 中蛇都仲有得拗, 呢檔嘢用私家車做, 抽佣又唔係少, 成20%......